元朗邊到有泳池

打算帶浮板同埋泳鏡去游水

好似yoho有

圍村有。有水既地方就游得啦

元朗運動場個頭 姐係元朗警署對面

仲有咩帶

帶埋野餐工具 隔離就係元朗公園
可以一齊野餐